[MCAD] 如果DIF線響DEM線下面，DIF同DEM既距離代表咩？

如題
係咪兩條線相距越大越有位升？

入黎投票

「連登共識」 8 3 1 遊 行 宣言